［重酬］想搵返一篇超級重要嘅潮文

篇潮文係講女人騎牛搵馬
入咗一楝樓 由第一層揀男人揀到去頂樓
之後錯過晒啲男人
然之後男人見到寫住大波長腿就入咗幢樓
串班女騎牛搵馬 男人膚淺

有兩座大廈 一座比女人入 一座男人入
每個男女都希望係入面搵到另一半

入面有個規矩 就係上左一層 就唔可以落返去

我地睇下女人個座大廈 有條女上緊去

佢上到第一層 見到門口寫住 無樓無車無工樣衰衰 佢望到冇望 上左去

佢上到第二層 門口寫住 普通樣 排骨身型 奈米屌 佢又上左去

第三層 醫生 樣一般 J大大 條女想試下 但係都忍住 再上一層

第四層 超有錢靚仔 身材一流 條女心郁郁 但係都係想再上樓

第五層 冇了 乜都冇 因為冇可能有再正嘅男人 只有一堆女人坐係到沮喪 後悔點解唔揀下面嘅仔

我地睇返男人個面

第一二層 照舊啦 條件最差邊有人揀

第三層門口寫住 大波靚女

第四五層呢？冇人知 反正每個男人都揀哂第三層 邊有人上過去

重酬呢？